分手後仲一齊去旅行

點睇

有病

分手炮

痴線

雙方究竟諗緊咩？

炮友

兩條on9

同我一撚樣 不過我講撚到好清楚 分手就分手你有新歡就咪撚為左留我講愛我

雞